麥當勞今次個脆薯格好好食

咬落去每一啖都好鬆脆

擺左兩年了

好食但份量少

好食過KFC好多

打手

增量裝

kfc 差係因為次次去食都又淋又凍

真係幾好食
但增量裝都得好少

都係薯皇正啲